有無人想農夫同Do姐過檔viutv?

人工可能爭啲
地位應該不變
但起碼唔洗留喺cctvb
推到佢哋見到

農夫就可以 do姐就不了

農夫留返喺tvb擦大台鞋啦

森美 Ali

咩事

竟然？

佢哋都係跟do姐啫

都ok

唔好啦佢地來強尼無位企

個個節目都全尼你唔悶咩

我想睇佢地做愛

Do姐係電台講啲後後仔嘅遭遇喊哂口

應該冇BUDGET請DODO

不了

有冇花生食??

果時抗爭好初期 頭幾次手足比人打到流哂血 佢係電台講依單新聞時喊到講唔到嘢

Do姐讀書人

農夫回晒塘 不了

上晒岸啦

依單嘢都唔知？

更加應該走

陳百祥過埋丫好無？

留得喺tvb太耐

唔好

推

農夫如果唔係入咗tvb，邊發展到今日嘅事業，依筆債唔使還咩

咁一世唔洗走啦痴線咩

就算轉會 佢哋都未必係力捧嘅對象
cctvb揸住佢哋個春袋都有排玩

樓主個名

農夫做狗好合適

農夫過去緊係好
最好就田蕊妮 Ali 森美 小儀
蘇玉華 周梓盈 王喜 鄭敬基都去埋

農夫去耕田吧啦

咁杜生個台會唔會收皮

留係嗰邊點會有進步空間

其實佢地應該係歌手, 專門唱歌

但我見佢地係TVB 主要係拍劇

農夫放棄左唱歌啦
做司議好搵咁多
就算想開麥花臣 唱返舊歌已經夠

收皮啦ali

佢哋唔知幾耐冇出歌

佢哋本身上年錄好晒十首新歌
但限聚令發佈唔到
唔知依家點

比個節目error同do姐玩吓好了
農夫唔使

Dodo姐賺錢買花戴ok嘅，農夫就唔知ViuTV俾唔俾到CCTVB嘅人工啦

冇晒消息

你又唔講佢哋幫TVB賺咗幾多收視？邊有話邊個爭邊個？Ching係清朝人？

小儀都走咗，森美仲留喺度唔知jm9

我覺得點都會幾首講抗爭希望啦

903晏晝口水多過浪花Do姐主持得閒可以聽吓

極權就係要你永遠依附佢

唔見得viutv有幾黃
比香港人棒起左好快會當你地condom

農夫入tvb之前已經係叱吒組合金獎啦喎

只係想Ali 去

Do姐＋艾粒吸引力大好多

唔係講viutv有幾黃 而係要支持打柒tvb既對手

係都志偉過檔

艾粒噚日先上完tvb

不過do姐宜加tvb都揀黎做 viu好難請得郁佢架啦

Do姐不知幾鍾意MIRROR同ERROR

口水多過浪花原本咁既lineup真係好聽好多

人地而家搵到錢 養緊成頭家
點會放棄咁多年嘅耕耘
拍劇+電影 viu邊有咁多機會
未上位嘅藝人都仲有可能過檔

啱呀，最緊要知自己市場嘛，屌你老味農夫走去啲老人台到做把春咩，不過可能未完約啦

農夫變賣咗靈魂好耐

Do姐就唔會忘本，一生服侍tvb

垃圾post

陸永條傻鳩串柒叻
俾柒叻喺背後屌返轉頭屌到喊
仲留喺cctvb度奶

do姐陰啞底不知幾想part隔離台啲小鮮肉
口水多過浪花成日都訪問mirror

除咗擦do姐鞋 仲有邊個?

收皮啦呢兩條垃圾
又係賣咗靈魂

歸左邊

到而家為止冇人反森美
都真係奇蹟

好似Do姐呢啲做到上晒岸嘅其實真係可以選擇做阿叻可能仲多著數

果陣Do姐好似去旅行拍特輯返黎果幾集
聽到真係喊 903果幾日
全部譴責咁滯

Do姐主持全民造星
齋幻想已經覺得好睇

明明農夫以前都好型有性格
點解依家成日要痴TVB做小醜
好撚柒啊

農夫而家浸tvb味仲濃過dodo

細龍太 陳偉琪

點解仲唔走？？

係831嗰日第二日
基本上903所有節目都好沉重

各取所需，去viu tv 未必互相滿足到

Do姐就可以 農夫就不了

唔會啦 Do姐好記住無線棒佢嘅恩情同忠心嫁

利申希望do姐走去viu

但之後音樂製作慢慢變咗佢哋事業越來越少嘅一部份，依家直頭無影

你睇佢哋兩個個樣
似笑匠多過似偶像

覺得唔會
佢地要留係cctvb 搵錢養家就唔會得罪藍絲

所以就係佢哋當時醒目轉型，做電台做電視，食正tvb要後生主持人
農夫攞獎嗰年903真係好撚正

好明顯tvb 需要do 姐 多過do 姐需要 tvb
佢係903 搵錢仲多過tvb 啦

依家又識講各取所需, 頭先講撚到人地要還架喎?

佢返tvb 真係為興趣

Do姐個style完全係岩viu
同班後生打成一片 一定好好火花

淨係同Error都可以有排玩on9野

應該上善若水咁，好隱晦

佢哋係咪第一個上紅館嘅rapper

調返轉就差唔多,想係viu見到do姐

do姐依啲智姐型，去邊度都係受人尊重

死藍C乜嘢都唔知

支持樓主禮貌post

同埋其實佢好fun
D架子其實都係扮出黎做效果居多

g chi

多謝你記得我啊

好過忌廉夜校好多

諗撚多左

食屎啦森美

農夫入tvb個陣就係佢哋最撚梅個期，cctvb又比佢哋擔正做節目主持，連歡樂滿東華個啲大show都比佢地part志矮 巴斯光年 旦哥依啲幾十年經驗主持，佢地肯忠誠，cctvb就比機會，依樣就係講咗好多年大台嘅壟斷手法
你估依家佢地話完約走 cctvb會咁順攤咩
雖則話今時唔同往日，但係cctvb永世都係小氣，就係覺得佢同撚紅嘅人就係欠佢

點睇

中學名女校畢業，其實氣質係有嘅

Do姐不知幾正
接受新事物
追開韓劇美劇 偶像啲八卦新聞仲清楚過啲後生
而且佢係姜糖黎

少數後生真心尊敬嘅一個阿姐級人馬。

小儀已經有
同edan有個綜藝節目

Do姐幾啱 之前睇mirror全員上口水多過浪花幾正

Do姐不忘本要報答tvb okay
都可以上埋viu 㗎姐
兩邊一齊上
Tvb應該唔敢限制do姐掛

等我諗下

Do姐你好

做導師

Do 姐真係好正
比起好多後生更願意接受新事物

艾粒mix農夫
膠鬥膠

農夫同error定位有d撞

佢+阿姐份約隨時真無限制

Do姐一直都好支持年青人

viutv好缺主持咩?

似未完約

森美起碼講人話，無奶共

邊搵到咁上下級數既導師同佢對打

請bob過檔 呢個有錢就搞掂

見到佢地上年經濟差無線叫人正向思維個廣告
就覺得佢地個歌唱事業玩完

如果有人認為万刀甲近排果首或者另外首平安篤係歌
咁咪未完囉

請佢收皮啦

有冇娛記見到呢個po幫手造下勢叫do姐過檔

小儀好正, 之前MEWE好多人裝個時佢即刻裝左, 我見而家佢仲keep住update緊, 佢仲密密拍港台同viu d節目, 佢無講政治野但一睇都知係咩人

反國教個陣佢同森美有份站台

唔係咁都手足呀麻

小儀其實好睇過森美

佢地係tvb搵藍絲錢 再用落黃圈有咩問題?

等佢哋出咗就知啦不過仲未出到

想睇艾粒過viu多啲

達哥 ming 仔行太前

大家都姓鄭 都係名校出身 do姐就有氣質好多
林鄭條八婆一出黎就柒到要blur左佢

講咩嚟

唔悶
不過佢地黎左我都係支持全尼

你見do姐撐mirror error 撐到出晒面
但都要搵日請陳山聰上節目宣傳個新濕鳩膠劇
都知佢甩唔到翠台

森美做電台節目成日鬧人, 雖然佢知識好似係豐富, 不過同佢一齊做節目既好似好慘

大哥唔係浪得虛名

成日唔明點解do姐會留在cctvb
份人有學識 年紀大得嚟但落地 緊貼潮流
追開韓星嘅佢 唔會覺得cctvb係架冇新意又戇鳩架咩

走唔出comfort zone

樓豬竟然仲睇梗cctvb

想睇do姐拍Viu d人
佢本身好接受新人新事物又玩得
應該幾有火花

其實Do姐是咪有約係身未走得同過viutv到渣

全民皆股 都好講嗰時社會

Error上口水多浪花好好笑

係就好

好記得，聽到我都喊

娛樂圈殺人事件

唔忘本掛
其實佢都可以亮相叱咤
都係尊重cctvb先唔去咁解

講真 要出歌 關疫情咩事 大把歌手仲出緊歌啦
根本佢地就剩係掛住拍劇 做主持x_x
死心把啦

調返轉

Do姐就可以 農夫不了

本身同mirror error已經咁friend
不過始終tvb提攜佢，do姐唔似會過檔

真
農夫轉viu, 即刻唔睇

想請哥哥

口水專訪error好好睇

依家講緊一個經歷幫嘅藝人 娛樂圈大姐大
如果佢入咗一間相對較新但興起緊嘅電視台
對觀眾同嗰間電視台有咩好/唔好

然後你諗驚個別其中一個藝人工作機會少咗

識啲野 佢會追BTs

跟本就要，都唔撚啱做cctvb

好心唔好開呢D弱智POST啦大佬

do姐太重情
而家廢老台搞成咁佢更加唔會過檔

你冇做到個壞人 但係做咗你細個最唔想成爲嘅 嗰種大人

唔明艾粒點解會幫TVB

搵少左收入係咪你貼先

應該係上年理大嗰陣，喺喺電台做口水多個浪花都喊晒口

農夫點止放棄唱歌放棄埋原則添啦

陸永權你地夠卜就再唱十年人事

諗下都笑出黎
艾粒既鳩 up 同農夫 d gag 對比又係一個唔同維度既事

咪上過，對不起標簽你，做左成輯喎

想睇小鮮肉比 do 姐屌

$$$$$，不過佢有佢賺，觀眾可以唔睇

平心而論 農夫同do姐拍檔真心好笑

對農夫唔反感但都唔想佢地過viu
同error定位撞左

收皮啦都唔明點解咁多人要撐ali，佢做得tvb,又過咗咁耐都唔走，唔會對佢有期望，唔好扮清泉

一定俾唔到
Do姐真係司儀界一姐
仲要TVB鎮台之寶+TVB之中身價最貴嘅藝員之一
雖然係部頭合約 按接幾多Jobs計幾多人工
但所有TVB大show都會請Do姐出馬
港姐 台慶 頒獎典禮 公益金 邵逸夫奬 呢啲大show一定係Do姐領軍
廣播界佢又係身價最貴嘅電台主持之一
ViuTV有能力開/接咁多大show然後用返相近嘅人工俾Do姐咩

就算Do姐傾黃 但咁容易放棄培育佢有感情+有半個一姐地位(僅次旺阿姐)+咁多同穩定工作機會嘅TVB咩

但error佢哋無咩做主持

唔知viu 係咪黃 但tvb 肯定係藍

DoDo姐搵到錢姐，但睇落一啲都唔行錢喎，我覺得立場偏黃又唔等錢洗嘅藝人，可能收平啲都去ViuTV做呢？

雖然佢哋節目嘅風格比較後生啲，同嘟嘟姐呢種老江湖格格不入，但只要同農夫一齊過當，呢個問題就可以解決

Do姐過黎Viu客串下都好

diddid姐

無可能 唔好天真

人工唔只爭少少啦
黃嘅會唔會貪賺多幾千蚊留係tvb
講緊佢地唔係出一兩萬蚊糧
始終大台 用錢留住主力係必須

viu都出曬名窮 無咩錢做製作係事實
講到尾都係錢問題
viu邊有錢請到咁多一線藝人仲要簽約長駐
頂多請到農夫做一兩個節目，然後呢？
我諗佢地唔係唔想，而係拍幾個節目viu就無錢請佢地同失業有咩分別除非佢地有新plan想唱返歌做其他嘢就話

仲有佢地都俾tvb浸撚咗咁多年
唔多唔少都有d濕尻情意結唔捨得走

所以你話連登仔幾善忘

ali長約響身
走又唔俾走
出聲就即雪
迫住聽話⋯

森美同do姐都算撚數 當佢地本身係主流出身走唔出框框

農夫先真係把撚 想當年係點樣捱出嚟多人識
今日紅咗入咗屋為份糧番唔到轉頭

佢地靠風生水起隻碟紅果時林峯都未撚唱chok

快d鬥黃！ 快！

唉真係變咗首歌嘅自己

老老實實 肯黎多多都俾喇

臺灣嗰個就正 可以嚟合作

咁講真 陸永女細老婆嫩
唔係為份糧唔通真係靠香港人養咩
陸永老婆後期收哂聲都知咩事啦

你呢d講出來係護主既，真係唔好講
太多反駁位

do姐無咩可能, 佢真係tvb入面的一姐中的一姐, 在情理上都唔會過檔 唔係錢既問題
農夫就有機會既, 都希望佢地會過檔, 總覺得TVB係帶比佢地入屋機會,但同時都埋沒了佢地本身最擅長的音樂同rapper身份 有得有失

鄭敬基依家都去咗加拿大
佢依家做緊嘅嘢(約見加拿大政要、游說)隨時返香港就拉國安法

唔係budget啦 tvb係do姐發跡地 唔覺得佢會過檔

612個段時間
好早支持 森美都係

返老還童

我唔係護主
我上面都講我只係對佢地唔反感
佢地既歌我聽唔夠十首

只係講個客觀事實出黎

珍，森美係黃底

Anyone but CY

又打飛機扮大台
無人care 你連登
出去睇下個世界

咪啦 班老屎忽 阻後生仔上位

okok

簽左約TVB唔畀佢走咋
因為係黃 已經被TVB雪藏 BB來了2 踩過界2 白色強人2 全部都飛起曬佢
而家嗰套一早拍落 另一套拍緊都係收費台炮灰劇

而家鬥黃真係鬥到好癲 大把黃絲個老細都係藍 甚至中資啦 公務員入面都大把黃絲

係 簽咗ViuTV即係要同TVB完約
依家Do姐佢哋簽咗TVB藝員合約
而且TVB大把大show固定搵佢哋做
唔通同大台解約 然後去ViuTV得1-2個show
跟着可以冇跟着
然後冇咗tvb合約甚至tvb直接封殺
到時唔慌唔仆街

還人情？
好想睇do姐做造星評判

點解？

點解要反？

呢個真，只要你喺TVB入面做，無論你係嘟嘟姐、森美定係農夫，佢哋就當正你係唔旗手唯萎咁樣看待，已經冇晒常人嘅理智分析。

好似個個唱歌既都會入tvb拍膠劇咁
起碼可以keep住自己既曝光率 咁先可以生存到

大隻田跟杜生過撚左台灣啦

Do姐果啲係部頭約咋掛

但都唔上得其他電視台

佢好錫姜b㗎
姜上去訪問佢專登去買成大袋零食比佢

你應該知道解約要賠償金㗎可？你比？
因為you are nothing
你先可以開口埋口反共 （當然作用都係零 同你呢啲鍵盤戰士一樣咁冇用）
佢哋隨便講 後果嚴重過你講好多好多
Ali 已經係例子
你係咪可以還返1年俾人雪藏咗嘅青春畀佢？ 而你所謂支持黃圈藝人喺呢一年裏面你為佢做咗啲乜嘢去支持佢？
係冇呀因為你得把口
唔好因為你哋嘅鬥黃去抹殺咗香港演藝圈裏面最後一點良心
藝人不奶共/護旗已經好好

師兄平時食開咩

算數啦

係佢地醒目轉型，如果淨係靠隻碟就得，依家應該仲會出緊歌喇

唔想

照你咁講 香港大部分影帝影后都要返TVB還債

出糧 開工
藝人收咗份糧 TVB收咗個節目帶比佢嘅Benefits

如果你話TVB危極大風險都要用農夫
又或者佢出嘅糧係遠超佢哋應得嘅
又或者TVB蝕錢咁用/花好多錢去捧仲未有身價嘅農夫
咁你講嗰句嘢都仲算合理
如果唔係嘅 大家只不過係普通嘅雇傭關係 各取所需

冇你老母, 你冇咋
咪撚屈到我地好似冇咁

感覺上農夫當年轉型真係關鍵，應該自覺自己才華未必能夠只靠音樂就紅到落去

可能係佢個得幾十人follow既ig ac post 過幾個story

全新派台作品
有人話歌手要拍劇 拍劇先入屋
歌影視都十足 咁先至多人十卜
但係我哋好老套 唔識諗咁多promo
淨係相信嗰套叫做好歌有好報

開show 照去，睇TVB 就不了
想睇農夫，但唔想睇其他人

佢哋真係好多歌都講得好中

或者係我講得唔好，主要係想講tvb小鳩氣
覺得捧得起你有今日嘅知名度，服從就大家易辦事，真係各取所需，玩野就唔會比你好過，即係所謂既債

Do姐好似係個個都鍾意

邊度睇到 買左咩零食

不過viu 窮係真
雖然大老細有錢 但唔想放太多水去viutv
好期待除咗綜藝之外
可以拍到 我和僵屍 大時代 呢啲鎮山之作

呢個真TVB出名小器
依家有埋個曾志偉
睇怕會越來越聲大夾惡

所以對於佢哋轉型，咪當佢哋擴大佢哋嘅market
同聽歌嗰班fans 無衝突
就算佢照唱舊歌都係照聽

唔使起晒鋼嘅
正常冇長期mon住連登、冇聽電台嘅點會知
日日捕住咁多個藝人講乜咩

艾粒超幾班
農夫啲幽默仲停留係0x 年冇進步過，開口已經悶，歌又數白欖
少爺占當奴兩個至少日日做電台update 緊個世界而家發生緊咩事，無厘頭嘅位同節奏都贏農夫成條街

Do姐真係無咩可能

Push

?我？

一嘢
轟落
do姐度

不過好坦白 ViuTV冇乜資源
唔會同TVB正面搶人 而TVB藝人都唔知無端端去ViuTV冇資源細台
ViuTV依家嘅藝人包括
1)nowTV時期藝人留落嚟(一姐、阿妹)
2)自己搞選秀節目(全民造星:MIRROR、ERROR、P1X3L 廣告女王: Pony 美選DNA: Yo仔)
3)部份新入行個班
4)網絡KOL/其他娛樂公司旗下藝人/本身已經一早離開TVB嘅自由身演員，通常只會傾合作拍個別節目，受歡迎先傾合作下一套

ViuTV從來冇正面搶TVB嘅人
就算有原.TVB背景嘅藝人都係因為佢同TVB完咗合約變返自由身，先至同ViuTV有合作
而唔係因為想去ViuTV先quit TVB

一開頭

究竟狗係人類嘅忠心朋友
定係不折不扣嘅殺人兇手?

農夫艾粒已經幫tvb拍咗個新節目
Sad

其實過咗咁耐農夫都唔過檔
都冇乜特別期待

反而覺得大時代依種質素嘅劇集依家難啲拍返，嗰陣劉松仁曾江依啲大粒都係做配角 唔係話新不如舊，但今時今日香港影視嘅模式真係難啲洗咁多錢拍一集，仲要走垃圾師奶愛情線，純講劇情
唯有寄viu行緊條路可能殺出重圍呢

艾粒平分秋色 c君就高陸永一班

艾粒都痴埋tvb

自己鍾意果d 就開post想人過檔，唔鍾意果d就日屌夜屌不停反連登仔真係垃圾黎

林家謙，張敬軒果d全部一鳩樣

好多人反
tvb戰線成日鞭森美

Frankie堂妹

狼狗羊高質

農夫可唔可以寫返歌
想當年係樂壇清泉 而家變到咁

Ｄｏ姐做電台節目講香港後生仔講到喊
佢個人一定係善良
呢啲老一輩藝人大半世成就都係TVB畀佢
你要求佢反枱有點為難
唔撐警撐國安法已經好好
不過我感覺佢而家似商台人多啲

Do姐分分鐘貼地過農夫

仲農夫
Out 哂啦

好鐘意農夫
本來好期待20年個演唱會
期待有咩信息
依家隨緣吧啦

諗起do姐鍾意bts 因為覺得佢哋好乖

viu 係差個壓得場嘅女 MC

其實電視台operation 係好 burn 錢，viu 都係靠now 播英超賺返。

tvb 因為expand 得太大，又有電視城，又多員工，所以佢哋年年蝕。

tvb 二三線就完約個啲其實可以去 viu 搏一搏，tvb 都係開啲濕𨳊底薪出嚟綁你幾年，點解要繼續做？

Do姐年紀唔細
其實享受下世界咪仲好

咁ERROR代替農夫個位仲好睇

農夫就係因為入左大台
白白斷送音樂事業
演唔掂 唱無左 淨係賺到左人識唔駛偷雞用特惠
大台唔收皮的話 可以做甘草既

肥仔 193 dee 做下靶，然後do 姐 carry 住

612前佢係外地做緊野
但聽到班狗亂射tg就好擔心
之後返到黎睇到更多既時候就更加擔心
係節目講到喊出黎

冇記錯就係咁

唔係tbb小9氣 d人2邊走其實冇問題

有無諗過viu打低tvb 然後比香港人當condom

最近有個三小辣同佢撞樣, 真名仲要係你剛攻擊我的村莊

其實係香港先得電視台綁住啲藝人，正常係啲藝人有經理人公司走去不同電視台接job 去憎加自己嘅 exposure

Doo姐幾好 不過佢份人唔忘本，應該心唔會轉台啦（除非無綫執咗先

農夫就同error撞咗少少設定囉，串嘅交俾error已經夠，農夫嚟到只會唔知做咩好

唔係之前都有啦咩

主持

DO姐仲可唔可以拍返表姐你好嘢

寫咗㗎喇發佈唔到咋

我仲等緊㗎

當勞直頭721 嬲到
之後聖艾粒做節目都有著黑衫

唔出聲又話無立場 出聲又話唔夠黃
森美都算啦 但佢612 721果幾日直播我好記得佢講過乜
Ali都無哂job 雪到變雪條 都仲要比人屌
班黃衛兵真係好撚煩

唔係DO姐唔正，係響VIU見到佢會有陣大台感......

DONEDONE姐又LIKE姜糖
真係去得過

農夫睬你都on9

而且D TASTE幾唔錯
之前睇佢推介套德古拉都唔錯

佢哋唔諗住派台同發佈
即場唱完十首新歌就算
所以先要等疫情完

有 error 就得，用就更係用自家捧嘅人

但如果農夫真係去咗 viu，都可以拍小儀做 show

Tvb以前有農夫小儀嘻

係續左約

佢哋本身話限聚令一除就會搞
依家好多人都搞到佢哋反而無咗聲氣
佢哋話唔發佈令我更加覺得會有歌係講抗爭

無 過撚晒氣啦
VIUTV留返比新血新一代啦

好似樣

見到農夫同森美陪tvb做小丑真係好折墮

N年前反国教我親眼睇住佢上台講野, 佢想賣都賣唔到啦。你覺得佢返到大陸做野咩

而家tbb實力大不如前,無權綁住人啦
eric kwok 羅敏莊 周家怡都照要用返
D歌星都係兩個台都上

肥媽陸浩⋯

其實點解成日對唔同artist有咩期望覺得人地黃就應該離開tvb
第一覺得佢地黃既，其實都未必真係咁黃，可能只係偏向幫市民呢邊多少少，但問到佢支唔支持私了我估大部分心底都會答唔好
我諗佢地大部分都只會覺得最多係新聞部衰，但繼續做電視娛樂大家既都冇乜所謂
除非好似hocc呢種高調到出埋街啦，如果唔係就算ig有講過野既我都唔期望佢地食飯會揀完黃藍餐廳先食更何況份工
咁講法全香港中資，奶共既公司都冇黃絲做啦，但現實就係唔會囉，何必ff太多

Do姐Error遊（走Poki ）

仲早過子華神既第一代反共藝人

不過當然啦，果個年代連689都係反共

同poki 交換，poki 過tvb就啱哂

推到do 姐睇到

哩排口水多過浪花都成日係do姐+姜濤

pin this比班盲撚睇

ok

一個人唔知就係連登仔善忘

追下post啦

皮皮堂妹

唔悶

呢個就收皮啦 得個嘈字

do姐同農夫之前去旅行真係笑到仆街

btw 其實唔理邊個藝人
扔低tvb 棄暗投明就支持

如果你問曹永x 蘇x康呢啲年輕偶像過檔支唔支持？
收皮啦佢地撚會過檔咩

ys
do姐揸農夫
都係貪佢地轉數 會有沖擊
有時比農夫窒完 do姐都仲笑笑口
feel到佢係唔想比時代脫節 唔會認老個種

唔似汪呀姐, 之前個乜Q娛樂大家
拍個班傻鳩主持
一尾靠嘈就以為好有氣氛

同mirror合作

你想將viu 大陸化？

小儀已經係viu做過好多節目啦，係森美條傻鳩仲係cctvb

有過cctvb 浸除都不了

農夫同do 姐係咩黎？

Do姐都算啦 但農夫就收皮啦

你當強尼廢架？
的確競爭大咗，不過啲節目應該再爆啲
我要廢老都睇viutv
令CCTVB連屎冇得食

想睇do姐同error, mirror合作

Do姐過檔夠了，農夫加艾粒4件垃圾留返喺CCTVB拍綜藝啦

曾志偉條撚樣咁大愛,
比DO 姐過去客串下?
如果巧有FELL DO姐拍肥仔,193做主持,效果應該會完勝賣身農夫

好多政府公務員都仔細老婆嫩
其實容祖兒都要養屋企人
仲有余文樂周柏豪都係仔細老婆嫩

有幾多人睇過<表姐你好野>

農夫算9數啦
留喺無線啱㗎喇

唔想
成陣 TVB 味

Dodo只做大show點會同你做節目

聽完想喊

佢同error拍過廣告
我覺得效果好好

講到ViuTV好大可以收容到好多人咩
簽咗長約嘅藝人應該唔夠30人左右
仲要全民造星出身已經接近20個
有更多節目主持係傾個別節目嘅合作

Dodo親中
做過「表姐你好野」

長約藝人頂多40個
仲有一部份冇乜Jobs

姜糖係姜濤D fans

好撚正 好似當佢仔咁
我諗do姐應該無乜幾可會買零食

表姐你好野都親中
成套嘢係講97前香港人對回歸中國嘅不安
對中國嘅負面想像

政治諷刺電影都親中

「表姐你好嘢」係親中？！

Do姐原來鍾意姜濤D fans而唔係鍾意姜濤

DO姐可以, 農夫留低

冇留意姜濤嘅人
唔清楚都唔出奇
以為好似「姜B」咁係暱稱

開部戲有so辱華王喜大塊田

J死

原本想打LIKE姜濤
但之後改姜糖 唔記得DEL LIKE

佢少女心迷bts

中心思想係「中港融合」
表姐4 入面鄭大姐最後移民咗去香港
拎三粒星身份證

以前就一直有嘅 19年開始好似就無
而家矮撚吹雞又痴埋去

do姐睇game of thrones

Do姐去viutv一定支持
感覺佢肯接受新事物
佢同mirror/error d後生仔拍住一定好好笑

仲記得佢電台講831講到喊
有句大約講：係外國從來未試過咁掛住，咁想返黎香港

口罩小姐嗰晚sarika唔錯呀，係企得太古怪露對波出嚟

一姐同pinky都ok

不過有埋do姐就最好，但viu真係冇咩大show

大show 洗好多錢，但廣告受益係咪成正比，呢個係一個問號。

定係做啲小型節目，係social media 有迴響後用嚟吸客落廣告。l

六四屠城果陣
梁振英 都出聲批評中共屠城啦

偽人 一有錢, 即刻忘記左自己講過乜啦

李澤階 咁有錢, 都唔肯榜水

如果佢肯出錢, viu 拍套 Game of Thrones 出來都得

習大大 都係女細老婆嫩

叫 李澤楷 科水得唔得??

明明係佢自己既電視台, 好似乜都唔理咁

屌你, 套戲是1990年
2008年北京奧運果陣, 都好多 香港人話自己是中國人, 好自豪啦

香港本土思想認同 主要是 2014年雨傘革命之後掘起

老細有冇錢 同佢肯投資幾多冇絕對關係嘅

鬥黃鬥撚到表姐你好野都拎埋出黎講

森美麻利都喊過啦
森美係世界仔同怕事，藍一定唔係

聽開佢節目有機會都抽下水
好多人打上去問移民佢都會講下香港咁嘅時勢
佢身邊Marco小儀火火成堆黃到出面，佢唔會藍得去邊

你講乜都得㗎
你鍾意啦

上去做一集晚吹嘅嘉賓有冇得諗

佢個論調同政府有咩分別 唔係話佢支持政府 只係想講政府對準呢班人落藥

獎門人之前都上過viu 講波啦
宜家咪又係照做高層
以Do 姐地位 應該都係話去就去

想睇阿正 Edan Shirley 嗰批新血多啲喎
農夫而家成陣cctvb味

「有人話歌手要拍劇 拍劇先入屋
歌影視都十足 咁先至多人十卜
但係我哋好老套 唔識諗咁多promo
淨係相信嗰套 叫做 好歌有好報」

寫左啦
要開演唱會先出到

講明疫情完就開

有乜問題, TVB錢用曬就收皮, 請大人物唔駛錢你估, 請完都無廣告收益, 咁去TVB幫手已經傷到佢
節目照睇, 廣告商照罷買

好似係中大個日

森美食L屎啦。成日懶係滿口道理，到最後咪又係為錢奶CCTVB

陸永同ALI拍戲做男主角

唔好啦.gif
Viutv有Error啦

農夫不了

Do 姐同 error 交換聖誕禮物，笑到仆街
都好想do 姐快啲離開tvb
不過好難，都係聽下口水多過浪花算
記得運動初期佢嗰番說話真係聽親都想喊

有睇do姐同mirror佢地做電台節目，睇得出佢對mirror 印象好好

唔會啦，只向錢看！

想睇dodo part住全尼